約咗個女性朋友慶祝佢生日 去邊度好？

識咗個女仔成年了,今年第一年同佢慶祝生日,仲未諗有咩節目,請問各位巴絲打有咩提議？

做愛

如心酒店

一齊去印度

有無d實際d既建議

你都係想聽下呢啲姐

做愛都唔實制??!! 一打接實

花園餐廳

想實用就唔會係度問啦

會啊 我相信大家

第一次慶祝生日？
第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

去食佢鍾意食既野